獎門人改革無線綜藝音樂節目頭炮，就係重辦《翡翠歌星賀台慶》

獎門人重回無線踢走余詠珊，講到明要改革綜藝同音樂節目，以為《流行經典五十年》會跟隨星夢一齊收檔，當佢搵齊四大公司歌手破冰，原來最終目的就係要重搞停辦十二年嘅《翡翠歌星賀台慶》

除此之外，獎門人嘅秘密武器原來唔係再做獎門人，而係將歡樂今宵進化x.0版，睇完令觀眾帶住笑容同愉快心情進入夢鄉嘅《周日大綜藝》同埋表面食住奧運條水，實則係向十幾年一到暑假就搵啲大波女藝員著泳衣玩遊戲嘅水運會(或者根本係向台灣三立致敬)嘅《明星運動會》

獎門人真係為無線帶來一番新氣象

執柒咗佢啦

黎黎去去咪張秀文高海寧著三點式露波
定係又搵返姚樂怡行姐出黎露

半年後個電視台執咗未呀?
乜仲有得台慶咩?

歡樂今宵孕育咗好多人才，值得再搞

班老餅 我睇大波台妹唔好

應該又會搵返Lisa姐DoDo姐鄧十郎同修修一班老友記坐陣

歡樂今宵唔代表係睇老餅
通常係有老餅有新人咁，做live，過程會吸取好多經驗

冇新橋，全部都係復活啲舊節目

未呀

打完飛機未姐

搵E面做 奇幻潮 2
秋官羅蘭做 謎2

真係好有新意

唔知係咪又屈班星做免費SHOW

兒登仔：準備擇名 邊個上節目就係藍屍

啲節目播左廿年都係果啲
廿年前就話冇咩娛樂好唔好都要睇
廿年後有viu/netflix/手機game/youtube
唔撚係以為啲後生仔會開電視坐係度睇啲弱智野?

又做滴汗趣劇？

繼續玩辣辣壽司咪算囉 搞咁多野

個明星運動會擺明抄韓國人地10年前已經做緊

揾返D後生女賣下腳玩下意淫遊戲獎門人咪得，搞咁多做乜

兒歌金曲頒獎典禮呢
咁鐘意炒冷飯...叫埋大王同欣宜黎主持丫笨

唔計政見，都係得最低賤嘅人先睇tvb

計埋政見，tvb死全家

最update熱門時事……
睇死佢又係搵曹永廉同楊明做藍屍屌柒黃絲

嘩屌姚樂怡原來今年47

有冇吳江師傅睇
有邊重量級可以表演踢雞蛋

但代表老餅睇

淨係個節目名都feel到老人徐....

直接剝光晒玩先救到個台

明星運動會係咪抄台灣

名都懶得改

好有TVB作風

睇個description都成陣老土味滲晒出嚟

呢個要搵肥姐做司儀先得

TVB D綜藝咁多年都係睇晒咁多個國家,
邊個受歡迎就抄邊個架啦

講咁多
爆足一周又話同我地再見面既

咁係咁正

香港需要多啲台灣嗰種擺明車馬靠對奶搵食既綜藝節目常客。

唔好咁高要求
俾個欣宜你頂住先啦
最多搵埋唔唱K上演多次白雪公主

反正都唔會睇

又炒冷飯

你口味幾獨特

玩低俗一定大把有份罷睇既人睇返
希望大家到時上網睇非official 既source 唔好俾佢地賺收視

見到個logo同名都覺得老土

呢兩條女show pad就有
無咗wingto已經唔使睇cctbb

可唔可以叫返葉玉卿出嚟着三點式坐係水泡上面唱歌呀好懷念

搞兒歌金曲頒獎典禮啦

行姐有冇近照

D垃圾節目版權係咪響曾志偉度? 先要請佢返來?

我要梁雪媚

你打呢啲字會唔會打冷震

上埋呢啲節目仲衰過藍屍

早排睇報紙好似話佢老公老破，臨老唔過得世都幾陰功，不過個女好似幾摟屌

我估黃絲應該無得上

仆街 咁我真係會睇

淨撚係識抄 你地做到有台灣個全明星運物會一成咁好睇先算

個腦留喺上世紀

話時話奧運定左邊個播未？

搵楊明 當紅炸子雞

其實整d舊節目拉番d廢老舊客都唔係無生路 慢慢變賣資產 減少投資 食住班老野都可以生存到多10年8年 大台變細台咁解

最後生嗰個都三張野...真係好年輕...好有活力呀

非習習卒歌星賀台慶? 斬頭

舊電池電視台嘅舊電池高層諗出一條舊電池橋

暗星運動會

真係毫無進步，不斷炒冷飯
等執啦

上網仲多嘢睇

CLS

咩時代啊

行番以前條路姐

咦，原來呢個台仲未執咩？

上網淨係得自己睇自己爽...
想像吓起茶記成班阿叔一齊睇...
成個feel係好唔同架...

CCTVB不了

又話去韓國參考人地綜藝節目，TVs奶其奶到RM cut 鳩埋，tvb唔播,希望viutv攞返黎波

TVB連一套二月廿九都拍唔到出嚟 執咗佢啦

即係又將啲十幾年前嘅嘢拎番出黎loop一次

明星運動會應該係抄韓國而唔係台灣
但人地韓國嘅明星運動會係有一大堆紅嘅idol上去玩
你cctvb有咩星?真係搵鬼睇你d節目咩

咁大膽仲用‘’’翡翠‘’呢兩個字?

又炒冷飯 睇吓人哋viu搞口罩小姐行得前你哋咁多 就疊埋心水搵岩定位 做香港衛視算啦

叫後生仔個波波上去囉

其實我覺得佢地點露都冇咩用 就算唔上佢個台都搵到佢地藝人啲J圖啦 依家上網實在太方便

新移民都識睇 李榮浩 周深 硬糖 李宇春老師果d啦

貪你香港歌手走音咩

時代變咗啦
仲用以前嗰套

李榮浩 周深 李宇春 唔玩運動會啦

關我鳩樹

佢請到宇宙gem 話唔定會睇下

請到佢唱廣東話歌就睇
如果唔係不如上返YouTube 睇
TVB啲收音又唔係特別好

呢個真係笑死
仲講到明嬉笑怒罵
仲唔係啲死藍屍笑手足

仲見到個5p字
系你老母 CCTVB

我記得佢上過一次綜藝係上美女廚房
唔知佢而家仲有冇陰影

條過氣老星用番啲過氣屎橋
個19台越做越柒有兩大原因：
1. 政治立場
2. 啲目標顧客越做越老
搞呢啲同懷舊經典五十年同星光熠熠耀保良有咩分別
一年搞多幾屆港姐都或者吸到幾個偽黃轉台嘅

春哥三點式呢

要打招呼不了

歌星賀台慶咪歌星賀台慶囉,點解係都要加翡翠兩個字,好憎習主席咩

睇呢d節目都係睇idol，而香港都冇idol，邊有人睇

師兄搵開幾錢一個post? 點入行？

請到李榮浩老師來我即睇

條友上節目成日9up

韓國多星又後生先玩到
香港想搵咩人比賽？
張振朗，達哥，FYY，龜頭Bob，6號，視帝祥，陳豪，黃智雯呢啲？
比較出名紅果啲都過哂3張，後生果啲又冇咩人識

曾志偉著三點色

匪翠
曾手足好黃

死兩次 仲要唱歌 賀下佢
想死呀！

支持肥姐再聚電視城

[正呀！超懷念，最好搵返行姐，姚樂怡出山著bikini]

我已經去左TVB 個FB 度留言支持佢啦

面對tvb 呢啲花式自殺，
我地梗係要大力拍掌G 持啦

大家今日like 左未

叫埋鄧光榮上來，迫秋仔屌肥姐。

講低俗又唔夠viu咁低俗喎
咁搞個定位會好尷尬

翡翠呢個字有叛國成份, 政府要做d 野喎

早幾時咪返閹過一次
叫班藝員訓練班出嚟做啲情境劇
一路耍功夫一路講啲食字口號
加埋啲罐頭笑聲
柒撚到唔敢睇

ViuTV有條件搞喎

爆足一周 2
今晚睇李 2

講真
翡翠歌星賀台慶真係好睇

我支持，值得再搞，當年做得咁好一定要再做返，唔通做新嘢好咩，呢個時代一定係懷舊

撐狗偉其實係咪呃份糧架咋

啲明星冇人識 玩乜撚明星運動會

拉

講真，已經冇曬印象

以前係

不如搵埋唔唱K + 祖兒公主 一齊4p

高海寧唔著衫都唔睇cctvb

奀星運動會

應該將所有經典劇reboot 一次，
而家連荷里活都吹緊80's 風，大趨勢一定掂，
新紥師兄，大時代，創世紀
記得用返熟悉嘅面孔，
楊明代青雲
牙fat代朝偉
張振朗代羅嘉良
演員重複用，劇本劇情搭夠

掂呀，一定掂唔知Tvb有冇人mon post推到比佢哋睇

謎係3

死遠啲啦波台狗

根本係侮辱歌手

歡樂今宵係因為技術所限要全程直播先可以培養到人，而家可以剪接已經冇呢回事

Viu繼續拍膠戰都屌打晒個奀星運動會啦

填海華當年就係喺歌星賀台慶爆咗句杏加橙

成間TVB 轉型做 SOB 就有生機。

搵呂慧儀著tback我會考慮睇下

搵埋葉劉一齊我先考慮睇

隔離台mirror error 玩咪大把人睇
諗起都想睇 叫埋全尼八婆ss娟姐玩

viutv 一定um住半邊咀笑

莫講話冇新意
就算有都唔撚想睇

周子瑜 偶像運動會

當紅小生花旦（平均年齡40）

做呢套請淋病冰強上去我就睇

不過呢如果佢有比返SHOW錢D歌星,

養下JACE CHAN 同林家謙都OK嘅,

不過唔會睇囉

仲係用啲柒字體
柒排板
柒節目

算撚數啦cctvb
一大陣廢老味

值你老母

差幾皮
矮到睇唔撚到

啱啲廢老藍豬口味㗎

王祖藍返黎做creative director 就係出呢D 垃圾節目執7左佢啦

裴翠歌，新節目黃到，想睇番tvb了。

又請花之戀上獎門人嬴洪天明？

搵到大波妹出嚟運動咪睇囉

呢次唔係翡翠歌星賀台慶

搵番澤仔上黎唱K歌之王

有邊d 值得睇？除咗愛玩客綜藝玩很大國光幫幫忙外仲有冇其他好j

第二句笑到我仆街

開埋430 穿梭機啦咁

實有食壽司環節

唔啱就要打科興

欣宜成日上viu

唔使咁毒啊

個時鄧英敏帶住堆n線藝人耍功夫講成語，場面好尷尬

FYY 著三點式你睇唔睇？

你搵返鄭中基三個加周中做美女廚房我就睇啦
唔好再搵星夢達哥戲又屎又冇料個堆

當時係慶祝歡樂今宵有幾廿年歷史，就請個陣有份嘅藝人帶新人做番當時嘅環節
個陣就係曾志偉做搞手

do姐等緊合約完咋

當年嘅翡翠歌星賀台慶真係好好睇，成班歌手又fd又玩得

一個冇自由既地方點會有新創作，幾年前已經開始食老本仲食得幾耐

老老實實, 搞明星運動會算係跟得幾貼
雖然都係遲過台灣中國4-5年, 但起碼好過viutv搞埋哂啲乜鳩口罩小姐

無言感激大利是.jpg

好atv feel

非常認同樓豬

就好似亞洲亞洲當年咁，無人睇，做到幾閪都無人知，可以比啲新人盡情發揮，先會有杜汶澤歐錦棠呢啲人出到嚟

期待無線快啲步亞洲亞洲後塵

仲垃圾過中學戲劇堂

香港仲撚有明星咩韓國做得起都係睇班idol

其實我淨係睇木躍

你確定林泳淘唔係pad?

翻炒當改革

真係好懷疑而家睇tvb 嘅年齡層係幾多歲